尋夢像撲火 誰共我瘋狂

誰願夜探訪,留在我身旁......